我諗而家支爆唯一阻礙就係強仔

睇得出習仔盡晒力 turbo全開
強仔成日阻頭阻勢 強行減速

鄧丙強？

留名

舉中指

強仔咁努力到頭來只會比刁總認為佢想謀反

強仔：點解要迫死我

明明強仔一直都係想中國好, 點解習大大要成日加速, 我諗強仔心都淡晒
強仔可憐啊~

維尼認唔認得鄧小強都成問題，佢算老幾

減速師

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!

強仔邊係減速
適當的收油係為咗下一波加速準備
每當強仔想收油
另一邊包子就會Speed up X2
間接加速......

同當年劉少奇情況接近
老毛一心想建設共產中國，
空想高於一切

搞唔掂，要劉少奇搞經濟
即使搞好少少，都被認為阻頭阻勢
最後被老毛鬥死

強仔：你就阻礙，我要存檔死清光